好唔x鳩柒掂喎 C朗近24次罰球全炒

70.8% 唔中龍

意大利傳媒發表意甲數據，其中有一項關於C朗射罰球，結果發現，呢位葡萄牙球王最近24次主射罰球當中，1球都未入過，反而佢嘅祖記隊友比真歷，射6次入1球。

呢項數據係由《Ultimo Uomo》發表，截至前仗對維羅納為止，C朗為祖雲達斯在意甲及歐聯主射24次罰球，結果15球中人牆、2次射斜、7次被門將撲出，入球率係0呀！

反而比真歷喺對拿玻里嘅大戰，射入1個罰球。而佢喺2015至18年期間，就入咗11個罰球。

佢目標係省鳩對手然後令對面球員受傷
唔係入波

佢識閪射咩 比真歷好慘

呢條友冇賓施馬識閪入波咩

依個真

你識條鐵！我朗就算射上天都係為左打中隻雀再彈返落黎！

比真歷廢撚到傻

過氣啦
而家係jovic既世界

又鳩又柒
但個撚要X

射成咁點X得

無可否認佢係頂級射手
但佢出道至今罰球都從來唔係強項
唔洗俾youtube我睇佢入過既野罰球喇我知佢入過靚既罰球
但係射幾十球先有一球有春用咩
仲要大部份中人牆龍都唔中
好心讓返俾比真歷射啦

呢次我撐你啦狗狗

上季講過
近距離俾比真歷射
遠距離先係牙朗射

唔知有無改到玩法

射到ddg 傻撚到依加就知牙朗有幾勁

有眼神就得啦